女朋友話唔鐘意男朋友太靚仔，係咩意思？

拒絕你又唔想你唔開心

想要你 d錢

靚仔無佢份

所以出左口術先

姐係你樣衰

中意錢

代表你女朋友唔會鍾意我

你有女朋友就咪開post啦